入嚟放底功課/學業上嘅問題，就會有人答你

Phy ok?

lm

經濟來吧

來吧

cd-rom 可以 tg: bbbeerrr

強項

Lim x->inf e^x/x!=?

prove 1+1=2

ok

0

Prove it by sandwich theorem please

可唔可以講吓點讀書? (大學)

prove 1+1 =2 by fundamental theorem of calculus

Dont know how to prove ar
I know wo

講笑
其實我唔問professor都唔識

呢到係校園台黎咋

學術台係第二邊

大學唔係校園呀

求學同做學問係兩樣野黎

大學係做學問嘅地方

用stirling approximation

用Sandwich prove左 lim x->inf 4^x/x!先
再用多次sandwich就prove到e^x/x!

btw依個approximation可唔可以模擬(0.5)！依類數

被放棄而價值最高的選擇

9+__ = 17

好難, 今日MISS叫我答我唔識, 之後罰企左成堂

時間